Trump 決定着手淨化左癌喺學術界嘅滲透

宜家就先由中小學入手，贏咗之後要慢慢清算各大學嘅左派社會主義/ 馬克思主義嘅勢力

stop the leftist active measures

[請推上熱門畀佢哋睇]: 屠龍小隊 永不滅亡

左膠

啱啦
而家d美國後生完全被洗腦
日日抖音都黑
把口剩係大愛
十問九唔識
同當年嬉皮士一模一樣無腦到仆街
自己害緊自己國家都唔L知

真

我覺得都合理. 但問題係會點樣教? 點實行去達到目的?
食住花生先

佢哋根本就係嬉皮士延續
成日追求理想國
最好絕對平等、人人都福利好又有錢
大佬學吓咩叫經濟先出嚟嘈啦

ig有個20 reasons to vote Biden.
Premium medical support to low income, increase federal lowest salary同free rapid test for everyone。

嘩我心諗美國發撚左達呀？

姐係會做乜？

杜絕左膠 人人有責

會喺教育署整有一個叫1776 commission既野
有20條友 ，可以某類既senior official/ex official當任

每年寫下報告，俾下意見要點教，用活動推廣"愛國"教育.
有

美國版國民教育

侵侵一定要贏
一定要全殲班死左膠

仆街John Lennon

類似呢d on9

日日鳩叫socialism
實際上連咩係socialism都唔知
以為剩係政府無條件派錢派福利就叫socialism
啲錢係識憑空變出嚟嘅話個個都做到啦
問題係唔現實啊ma

美國d廢青左膠邊識咁多野
日撚日都想不勞而獲信埋民主黨d車大炮假太空承諾

成班都左毒上腦

首先要成功連任，再由彭斯接手先得

上屆冇投侵班保守派，今屆冇理由唔投侵侵啦

令我想起Forrest Gump入面個Jenny，佢話Gump唔知咩係愛，其實佢自己先係唔知嗰個，Gump就去打越戰對抗越共，佢就過埋啲糜爛生活，吸毒濫交，個對比好分明

左膠教育就係洗腦教育